估唔到利物浦咁快就開始收皮 3.0

季初係威係勢 依家CHUR到盡晒

燈 po

樓豬勁撚開心

你開唔開心

我30年拖肥迷勁爽